Есть в мире очень много добрых слов,
От них всегда становится теплее:
Надежда, вера, дети, и любовь,
И слово мама – нет его роднее.

А есть слова, как будто, острый меч,
Тревожат и пронзают, раня души:
Предательство, разлука и картечь,
В одно мгновенье могут все разрушить.

И мы словами строим свою жизнь.
Что будет дальше? Выбирайте сами.
Дай, Боже, сил устами не грешить,
Мир созидая добрыми словами.
